王祖藍其實執下都係個靚仔黎

幾型

我都想好似王袓藍咁

有做咁既老婆

對淫腳

小朋友屌大姐姐

原來真係有人以為幅圖係王祖藍

D.O

執下個樣就係